【突發】有手足涉嫌無牌管有槍械及襲警被捕！

#秀茂坪 #安達
1358 安達邨誠達樓 被捕人士屬手足案件 涉嫌無牌管有槍械及襲警

已被帶往秀茂坪警署 有律師家人跟進中

推

手足Rip

手足撐住呀

up

block

推！

又氣槍當真槍拉

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

push

Push

安達都有手足

新case定再被捕

又Block一隻

新case

又係明屈 有槍你班狗死左十世啦

上次屈星火洗黑錢 結果無一條罪係關事

食屎狗

冚家剷

會唔會係打war game

1日未有槍擊案
然後受害者係狗
我都係唔會信有人有槍然後忍到可以錶係屋企唔用

我都覺得係呢樣
改少少就拉得

手足

依個真，但一定又會有人話你割鳩手足

買氣槍需唔需要持有槍牌先至可以買

買應該係唔洗
買賣時支槍應該係法例下容許
但係拎去war game大把人改槍同好多狗
可能係想有殺錯都唔放過

黑狗又砌人生豬肉

好似唔超過一定嘅焦耳就得

2焦 以下合法

全香港根本得老黑先有槍

乜柒都手足 on99

好多樣野唔係咁簡單 唔好亂割先

之前都試過 有狗上網拆件賣裝 個頭交收 個頭拉人

汽槍又當真槍

Tui

邊到有割
唔信還唔信
割還割
就係有班分化撚成鳩日屈人割割割

唔好亂講 內幕野你唔知咁多唔好出黎帶風向

一切都係來源問題 狗放蛇

點知係手足
係咪全部有槍嘅老黑都係手足

過兩日就係poly一年
你可以話係每次啲狗都係等大事前夕咬人
你亦都可以話其實每次都有手足真係地下咁做嘢
冇人知 而點解冇人知就係你哋所吹風嘅地下化
如果真係聽左你哋所講嘅地下化 出事唔夠一日就比你哋割咗
其實係唔係人渣嚟

做乜樓上用連豬喊就咁多人屌
用連狗喊就冇人屌

擺明黑警自編自導

因為上面叫人RIP

Pish

唔好亂講 內幕野你唔知咁多唔好出黎帶風向

唔好意思 只能夠講咁多

次次一見到有槍就話佢哋比人屈
之後再講有槍就一早用咗
成日都接受唔到有人行前過你哋
之前大埔個單係咪又比人屈 又唔係手足啊？

有啲傻閪仲會話係李導演啲劇本，話拉咗咁多單都冇告過

姐係手足唔可以有槍嘅 同上年話勇武係卧底有咩分別

又拉氣槍當真槍

高調拉人，懷疑真槍
驗左唔夠2焦耳
低調放人 / 改控國安暴動非法集結攻擊性武器 是撚旦

推住先

Push!!!

有邊個想喺度捉鬼嘅話同我躝屍趷路啦

因為佢哋覺得一有槍就要拎出嚟射死晒班狗
咁樣先唔係比人屈

手足真係可以有槍架
話無個啲等同當初爭住割火魔一樣

不過留呢啲言嘅人都曬鳩氣
無槍就屌幾時有槍，有槍就屌幾時開槍，開咗就屌點解唔準啲，點解唔射xxxxx......

留句言話唔信嘅我同你地講
留呢啲言一黎無助判刑，二黎只會打擊同路人信心等同割蓆，三黎其實你自己準備好未架？

上網留個言話唔信，咁之前啲case無旁聽去“fc”下呀，咁鍾意fc唔去聽下嘅

劉細良：鬼confirmed

你幫佢地認左罪啦

都係個句 捉鬼從來都只有自損
大家留咩言唔會影響判決
但會影響同路人嘅心態

如果你咁就當我係幫手認足罪
咁你都叫做否定咗手足有槍
裝修又係鬼做 火魔又係鬼做 頭都痕
乜真係無手足做架咩

唔好問啦

不割，手足值得諒解

偷鮑魚衰啲定呢單衰啲？
次次狗衰一單，就會搞返幾位手足蓋過啲新聞。

傻系 仲扮醒以為睇穿一切真係好撚嘔心
無知

好多個手足真槍比狗拉左啦
拋左一年啦
氣你老母槍咩

係咁架啦
又會話咩「幫手足認罪」
總知呢 單單都氣槍
不過可能佢地未上過庭旁聽

想問聲 俾著宜家師兄你有槍啦 你諗住點用 用完之後點保障自己事後冇人查到？宜家冇曬大型遊行 你個日用完冇人群俾你匿，冇blackblock cover，用完點可以保證仲可以留番喺香港？對家有最多嘅資源，要查你真喺唔會好難Btw香港大麻都唔合法，香港又點解會有呢？

成人台賤狗一條

加埋襲警 應該係之前跟落

聽聞係火魔師，有策劃暗殺之嫌

Source？

應該係手足

人贓並獲可以點幫

你喺現場？

點會唔係洗黑錢
幾千幾萬條數出入

推啊！！
有friend話佢係剩低嘅屠龍小隊嘅一員喎！
唔知係咪真！勿百分百相信！！？

2焦以下係玩具槍，以上就要持槍牌

可能其他連登狗都有
快點查查拉晒呢班垃圾

帶風向五毛狗黎，起底一睇就知，已block好耐！

今時今日，你仲信港共政權口中所講 "人贓並獲"？

又一隻垃圾五毛自動浮面，block！

唔割

問題係點樣走私到入來

根本就係老屈

幫推

War gam槍

咪又係氣槍

其實之前有開過
不過你哋班人無視

手足
頂住

最後3人走曬
其實9up聲稱都係假

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問汪籽嘩(狗隻#238973)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

比人篤？

你屋企冇菜刀咩？點解你忍到唔用？

藍絲：玩具槍
黃絲：仿真槍（返到警署幫你改到大過2焦耳）

有心同班狗死過嘅洗乜大遊行
睇下前排維也納單嘢啦 咪又係幾條友上場

入黎blk柒哂啲黃屍豬

汽槍吓話？

屌你老母旺角有人公開賣鎗添呀

手足頂住，我信！

槍一定係示威或者撘西鐵先傍身
要搞恐襲當然係武漢,北京,成都

邊到？

屌佢老母

清算來了

李桂華今次講咩劇本？

會唔會係wargame野
次後俾黑警屈？
Btw天佑手足

幫佢地答
如果佢地做得呢d已經有比人拉比人殺既覺悟

咪玩啦

你買得槍姐係括左出去啦
仲會考慮會唔會俾人周到？
定係買定槍放係屋企成世唔用就好醒？

你邊隻眼睇到我玩

真呀
諗唔到邊單唔係老屈

我話比老師聽

留名睇部分獨派tg屌你

咁你話囉，關我咩事

遊行開槍論

一陣話埋比校長聽

冇區議員？

如果破案心切，幫你改大小小做岩岩過左2.0
真係無野可以證明到

死硬

當區區議員係獻世派嘅

1836 清河清譽2軍裝1cid上36樓 有長盾頭盔爆門工具

你點證明係黑錢？

大大聲告 細細聲放
唔係噴霧一係BB槍
只管有槍械無管有彈藥
管有好少事擊發先麻煩

俾黑警老屈唔得既咩？

1846 處理家庭糾紛

唔得 一定係手足有槍
一定唔係插贓嫁禍

推 襲警一定係老屈

PUSH

正正常常，就算有槍，班黑警都唔會知啦，我覺得係插贓嫁禍